[Gay Post 105]肥婆禁止進入

我係，咁我走

想買襯下你間舖都嬲

Fat c

收聲啦 死肥婆

唔好。。。。

唔係唔要客
可能有針對性

大波波近排有增過磅？
我好耐冇磅重

仲係55

我掛住佢
我地私chat巧矛

死肥婆

你地有冇女卡盒賣

話說花生做乜開咁多鳩post...

@肥絲老師

從你哩句說話。。。
我已經。。。
見到你係。。。
幾。。。
唔幽默。。。。
我看見一個灰色人生。。。。

card slash！

笑死

盒牙波青

唔講了，做嘢先

肥絲老師
我啲中文程度如何

心傷

水水

佢唔上水，呢到就再冇人保護你

拍片比我睇

唉公司上堂好辛苦

唔係淨係佢

乖 洗唔洗我服務腸腸

me!

you是me的
好似係

我想邀請你同我拍

多謝肥絲老師讚賞

要我企係到拍住你同男神... 好傷心

你有男友仲想保護人

冇人
保護我

叫肥屍貼仔圖仲好

係我同人兩個人

淫零點保護自己

攬

而家啲人

肥絲老師啲男友仔

不能想像

咁你又點保護自己

冇

你同人

襯hal唔再上水就亂嚟

我唔淫

唔要你

簡直世風日下

我同你
打錯
水水bb

明架喇

水水呀
聽我講

你都上男神屋企啦

玩咗咩花式

我都想有得玩

唔好咁淫

真係有圖，不過一般

水腫咋

唔係一般，係好唔得

悶啊
我又要西住面教人

要

人有兩隻手

貞操帶

冇計㗎
隔空攬

好想坦承d面對自己既情感🤷🏻‍♂️

鐘意我就講啦

討厭我都可以講

腸b

ok

幾廿歲人仲要整小學雞話劇props

Read

做乜要整

乜呀

老母請我槍

好想去越南呀，好想又去泰國，又好想去柬蒲寨

整個淫賤話劇

唔好！

唔好死呀

FBI

最怕去啲咁熱嘅地方

背心搞掂，太熱直接除行一陣

……………………………………………………
帶埋我去ok?

只同Hal

然後hal又除埋一份
好古怪嘅畫面

我攬左隻過度活躍仔成堂

好正呀

佢唔會
佢最多背心

貓貓呀！貓貓呀！！
我係要玩呀！咁又點？嘻嘻嘻！

小朋友唔上得拉登㗎喎

係囉
又丟棄我

上埋去

要咩服務

佢叫我上去幫佢地拍片

咪去，可以up上tumblr

去你啲咁熱嘅地方會熱到中暑

一齊

咩事

打飛機

直播！

其實我叫佢

去fun

點可能搵到160大隻可愛靚仔一仔呢？

嬲正常呀

很想要

嬲您地講吓都話要報驚 好冇癮

您地喜歡啦

原來真嬲

的起心肝去做gym，好多背心大隻仔可供欣賞

做咩事

去邊區

邊間多

你唔會去嘅新界

佢地蝦HAL

太遠啫

?
你冇份咪唔負評你囉…又唔係老屈你

你地反省一下

我冇份架

冇話你
攬

我都冇份
我嗰時潛左水㗎

我知

我鐵定係冇

錫

不過hal應該變返mon post

仔仔呢

就算以我嘅力量都召喚唔返佢咩

冇了
所以唔會再有閃光彈

佢望唔到
muah

$$$$

其實你想搵個地方除衫姐

知道一定屌死你

係咪要高興唔駛比你地閃盲
但係我掛住佢…

全套

真係會變alola

水性楊花養唔熟

等我激halhal上嚟先
M U A H ~
波波成面我啲口水啦

咁樣真係好咩 我每日召喚佢嘅話都唔上水咁叫我情何以堪。。。

佢唔肯回㗎喇

佢地蝦你，佢咪會上水保護你囉

負3

我畀人蝦開

我地唔蝦你

現實生活啫
以前矮又瘦成日畀人玩

我唔蝦波波
我好好人嘅

點畀人蝦法？

你啲朋友咁嘅
我細個都成日畀人笑

元朗邊間

Hal有日同我講
我都唔知

唔係朋友，完全冇聯絡

唔知用咩字形容
又唔知係咪同學

同學

你地依家仲多唔多約中學同學？

最多四五個
我真係對中學好反感

我反而對大學一般般
中學啲同學仲有得閒約出嚟

我覺得老師同同學都好仆街

老師都仆街

唔想提了
講太清楚怕有人知我係邊個
你知道呢度好多CD-ROM㗎啦

大把教畜

感覺上你個世界好似得閒HAL咁

大家都係唔想畀人估到姐
呢個世界咁細，特別係gay 圈子

and me

畀你男友發現你就知死

少朋友冇咁易受傷害

佢一定畀人屌死

我想保護自己啫
已經受太多傷害喇

岩啊你地快d反省下

我都冇

你最mean

沒有人比我mean

我好厚道…

aribb

都唔係冇講過
未咁熟講嘢要客氣少少

唷！
個fd仲有冇辯駁

我喺到講係諗住輕鬆下，有班人可以傾下無聊野，
話曬現實冇咩人可以傾gay 嘅野

無啦 俾我block淨佢jackd咋

precamp同埋返工
已經病左一次

冇識任何mb fd?
現實啲fd知唔知？

precamp?
ocamp?

現實中學同學知，但同事唔知
但唔想喺啲fd 面前講太多
Gay fd 就識左男友之後減左聯絡

係呀 好攰

同禾講囉，禾5咬人

出左嚟做仲搞o camp

獸父

咩出左黎😂

我又冇野，本身初戀就係嗰班中同一齊玩開嘅，所以全部都知
同初戀散左，成班中同fd 為左撐我，杯左我初戀

出左嚟做野

隔住個mon聞到陣mk味
杯人，但唔係話你有問題，純粹覺得杯呢個字好好笑

九月year2咋我

係咪因為我開post...
所以推得咁慢。。。

唔係

我都係咁

之前多人啫

好mk咩
佢地話唔抵得我初戀咁對我，唔想同佢再做fd
但我又犯賤，偷偷暪住班fd，分左手仲同番初戀復合，直到佢有次佢真係冇再理我為至

花生

唔知😂我純粹真係覺得好好笑
但我都試過想復合然後比佢哋話我冇腦，話我同做雞有咩分別

依家嘅我都覺得自己白癡
咁嘅人都鐘意

我只講事實

因為你唔比花花入來

你會唔會做左我組爸架

見你話番工，蠢左

me2

大家都好後生

我都係9月yr2

社會大學yr2?

event helper咋嘛

你去食組仔啦

我個科女多

而家d細路已經好識玩
唉

安立

經驗豐富

好正常

佢好可愛

同我咁似樣既

波波中三前已經經驗多多

巴打係咪讀design

想食鮮肉牙 最近思春

文科？
我讀 engine 全仔

咪亂咁叫人BB啦痴線

淫底

我個科應該得十幾個男仔

文科牙，但唔係design
design個個都係gay

中肯

少少少少咋

即係好淫

對唔住囉。。。
btw我上年讀design
大半班仔都係gay
仲要有零氣 未講野都已經feel到

都係玩⋯

我初戀都係讀design，正一大仆街！

我正經人家黎 平時唔係咁

畀人玩lin同丁，咪exactly係嗰幅gif

呢間公司YR2

以前D人都好識玩啦

魚住!

去泰國啦

摸就唔算 = =????????

係咪放低tg就會有人揾

會唔會掉番轉係佢地覺得呢隻貓相當有嫌疑

唔係好似啲gif咁淫囉

搵唔係問題
問題係搵一次會唔會再有下次

..............

唔明

Right in front of my salad?

有個tb friend chok到我
另外個member friend本身估唔到我係gay
因為我講左少少野先比佢發現到
我對住d唔熟嘅人應該會靜到冇人想估我係咪gay

wfc 我係咪gay
多得中學啲女仔friend 成功令我以為我有女

咁你要放低之後再體驗下

想搵人吹水嘅話呢到都得
想私chat嘅就睇邊個啦

睇完出面個po
又心思思想去多次女僕cafe

主要係我搭唔到嗲，所以諗住睇下一個一個傾會唔會好啲

你想見工?

我中學都係喺女人堆生存
班仔同我冇咩幾句

記住唔好搵我
因為我D口水會浸死人

好失敗
梗係同D仔玩去抽下佢地水

我講お風呂にする ？ご飯にする？それとも私？ 果陣 d人仲未出世呀

諗多左

我已經好放下，平時從來唔會主動揾人
whatsapp一日唔知有冇10個通知

2周年唔記得灑花添
灑花

我要紙紙餵我

平時有冇打機

唔打機就冇話題，加上佢地好低能

所以我提佢千其唔好搵我

呀～ 飲尿岩你多d

有呀，飛機

冇
END

Sor...

唔會呀，我覺得多野講先好

仔係咁

IYAAAAAAAAAA>.<

你咁答真係會END

不用怕 你是妹紙

你仲有冇搵蝎子

有牙
你有野搵佢?

原來波波讀九龍名校咁高汁

我坐船頭 哥哥你卻硬晒周>\\\\\<

現實（高冷）：「冇。」

冇 最近見佢好豐滿

女王0

妹妹你坐龜頭

Wtsapp 全部都係公事

試過有同學話開頭以為我好惡，但識落發現我係弱智

佢點知豐滿
肥撚到

識唔識賣萌

拿拿拿 唔算 既..

識呀 快啲領養我

出招先啦

<ゝω・

＼＼\\٩( 'ω' )و //／／

exact7ly

(◍ ´꒳` ◍) 主人，你餓唔餓

(//∇//)餓

您係咪我分身黎
之前玩活動個陣每人都有個匿名嘅人寫您個第一印象比我自己咁啦
我個個印象係 “懶cool"

來吃我吧(灬ºωº灬)♡

第一印象：「以為全世界欠左你」

dllm 羞恥play

⁄(⁄ ⁄•⁄ω⁄•⁄ ⁄)⁄侵唔侵埋我

(=´∀｀)人(´∀｀=)
要教壞你先

哼哼下縴夫的愛
之後老母同我合唱

nope.

흫_흫

唔係呀

ㅇㅅㅇ~

點解唔係band3就會係九龍名校？

餓啊有咩食

我啱啱食左泰國嘢(๑>ᴗ<๑)

好萌

依家飽到好似有左咁

如果有幸見到您嘅話我一定會拎返呢堆野出黎瘋狂恥笑您

唔準

好耐冇試過咁認真去返足一日工

笑你老味

打9佢啦

點解你入到來

日日番工都要好認真

反差萌黎

我都有比人咁樣講過

做乜9
我bmi都係得19姐

對佢來講都係肥

咁我都要走了

玩留

要同我一齊瘋狂賣萌

打拼音？

唔好意思
佢比你萌

我新會然黎

我屢敗屢戰

你地好搞笑

我好正經 密實姑娘

做咩咁感歎

再輸要做慰安婦

假正經

安慰who

贏個個

撈世～

我未試過同gay佬傾得咁愉快
利申：沒有gay朋友

屌

撈來個頭啊洗腳妹
叫大爺

北方來的g

你平時聽開咩歌

我不賣身 我係天使

手天使

毒撚歌

歡迎你成為本post第10個手天使

板主檢查線

好大需求咩

例如呢

柴到叻處撈！ 哂撈播呢 食撈播呢

供過於求

有冇人話翻譯

動畫個d囉
香港個d我麻麻

召喚花花

汪 汪汪汪汪 旺旺！

我聽開韓國，但唔係pop嗰啲
所以聽開嗰啲十個八個都唔知咩黎

你唔係 喵喵喵喵喵 咩？

之列之列之列之列

Trot ?

又唔係，但你可以試下search박정현
睇下知唔知我講邊類

白滑 校服 開正我果範

太快了，跟唔切

五色分牙

folk soul?

準備開工了嗎？

韓唔太岩
無論人歌

佢平時唱r&b同ballad

咁我呢

介紹我首飲歌俾你

韓歌軟

可以認識

咁你下年讀咩

正

頭9個係邊

我依家讀緊visual art

唔講啦
等佢地上水自己認

才華貓

我比較鐘意tropical house同埋90s

暫時1個上水
重差8個

好勉強咁

但我係楊千嬅打手

色禾啦

我都唔知點解會鍾意佢
我聽歌聽感情多過唱得

咁都勉強

我而家仲聽緊夏天的故事

你遇到咩變態仔

而家唱得好左架啦

呢場j左好耐

氣溫這麼飄忽 地鐵這麼擠塞
但我總不焦急 仍然樂得悠閒～～～

超愛閃靈！！！！！！！！！！！！

最近聽返稀客
又想喊

已讀不回係常識，你覆佢我會覺得你都係有問題

癡線佬

請聽一千零一個～

吓。。。
我其他學科成績爛過pat屎

孤單不一定是寂寞 掛少一個人

其實我最鍾意係加入讓我說下去

人地想fun 你就成全人啦

話晒我以前都係佢既癡心情長劍fan

依家都係，好想睇拉闊...

細個果陣冇錢 大個果陣成日撞正唔係香港果陣開live

我都係邊緣人，亦都冇人hi，但保護自己係要識得的喔
下次記得唔好理呢啲，再問係咪自己一個就答：「關你撚事」

你啱啱先dl app嘅咋咩

雞容萬歲

10個有9個都係咁

呢到，好似係

冇人理我
訓覺算

早抖啦

禾牙！

屌，我冇仔

pm比你睇

食飽就想訓...

差唔多啦
冇野做

有架，想睇書，但掛住同你地傾計
同埋本身想跑步，但好攰就懶得落去

點解的講野成日比人skip
我都係潛水算

點解你咁好既

hi

我電話叉緊電
又打緊機勁熱
想比佢抖下

8

做咩恰人呀～

你send左咩contact

佢有仔

我唔會miss左您

吓真心咖
我冇諗過有係有巴打會再用 好感動

妖

屌，欺騙我感情既...

咁可以請佢馬上離開呢到！

咁我希望您係send錯左email比陌生人了

對唔住囉。。。

email都send錯

就係你係咁skip我

不行了
要睡

哦

撚有

早抖～

89078

我怕我send左冇人想要會晤會好柒

洗唔洗留左contact先

3q

啲元老可能現充曬

現充

可以呀～

上水

屌你呃我，嬲撚左

u ask me
me ask who

+1...

點留

00~
QAQ

tg係咪可以就咁留

您send左最多咪我聊吓您
如果冇人想要

um..
u how tall ar

做乜

可以
我會秒速加你

會有一個變一

pcxar

仔呢仔呢仔呢

花花係1 sor

真係冇相

波波你

好奇

我有架，留低id啦

ehhh

佢自己來撩我架ha!

都冇嘢

你玩咩ocamp?

就係要冇野先比人加

細o咋～

張相好靚仔

波波

正仔

用假相

改改個tg名先

所以咪話張相

唔可以

咁你係咪想加我

放假相溝仔

咁都睇到？

我返ptbf架喎

偽毒可恥

真毒 :(

我性格毒

$10/Q

我幾時邊到話過自己靚仔

你icon真係好正

又幾抵喎

你要唔要留contact呀～

我呢啲老人家唔啱你㗎啦

垃圾...有仔可否不要來

抵姐，冇話幫襯

極憤怒！

得返我同你

你趕我走

me is 0.5

You are my destiny~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

你有仔係可恥呀嘛

我地完美身高差呀慈慈

係180

做咩？唔得咩

180嘅巴打

做乜你成日要160

一講160，波波立即彈出嚟

你有仔啦仲想點？

呢度咁多巴打都有仔，做咩齋追擊我

160好慘

佢要u

@貓西

你有個咁錫你嘅男友慘極有個譜

佢鍾意你

我狙擊你係你既福氣

佢都高我啲啲

屌您啦

出現了

係點要

你想要都冇得要啦

慈慈好惡，我都冇樣

要求多多，都冇仔敢埋身啦

咁惡，唔怪得你無仔同你傾

真正港零

慈慈唔好唔要我

婆婆唔好打人啦

佢咁惡就咪要佢啦

我知錯啦

SM

未識就已經咁惡，識左仲得了

靚

好恐怖呀佢

禾巧京京

所以唔好識佢，揾個第二個仲好

冇人想俾我識

我屌曬佢哋老母

agger

咪聽佢亂噏啦
明明仲有好多係冇仔

快啲搵人同我傾計

開真火？

個男優真係搵命博

會唔會死架

一百個防止自殺嘅原因

仲未認識到海棠猛一

未見過海棠猛一

未同過海棠猛一出街

屌 曱甴個度好撚不安

但又幾好睇喎衰鬼
我睇哂成集
可惜我唔識雞腸睇唔明

掛住一個人係乜感覺既呢

我都好想知 但我只係掛住我自己

未食過海棠猛一

會時時刻刻都諗住佢，諗佢喺到做緊咩

好耐都無試過lu

咁掛住一個人又會唔會鍾意一個人呢

唔係鐘意先掛住嘅咩

唔鍾意應該唔會掛住？

深夜睇一睇Now tv原來新聞仲未高清
同埋好似冇個靚仔

個啲應該唔叫做掛住？

好似鍾意左條友

咁你貼出黎托？

咁就唔該你快啲表白啦
錯過咗就後悔一世㗎喇

呢度啲人口味獨特呀嘛

u have me

恭喜你

請舉例

你最獨特

但唔知佢點

唔好幻想太多

如果太想有人陪 係咪係人都得先

問下

試下追
最多衰

我好想試下有mb朋友

揾fd陪lor

咁你唔洗自殺啦 因為本身頭三項你都唔符合

鐘意左邊個

我留低tg啦
yyy0506 add左講邊個

有種就試下比個tg黎

點解真係會一個都冇 我好好奇

巴打冇同朋友come out?

巴打個背影又真係幾似你個名

為什麼難過 有什麼難過 為什麼難過

巴打幾歲

So mean

me已經完成左

條腿都幾長都呀

屌你地唔係add

圈子唔大的話可以一個都冇ge

你想傾心事?

我唔想自爆

傾乜都得
但你地都唔係add，傷我心

下 你up乜9

Come to know me

啱啱留左tg又唔add

假若太難過 不用太難過 因為你有我

你都係玩9我，咁我走了

我有face pic嘛

你等我同花生傾埋電話先

你老味😒

呢個po 好多巴打長mon 嘅
上嚟搵人傾實搵到

無特別去識人呱
啱啱認定自己係gay個時都無hehe fd

你試下同我傾下計你會知點解

你加我

你改左名wor
想搵我叫喵喵比我tg你啦

眼光咁高
實係男神級

我都覺得佢太高

慘

add我未

極悶 你又唔理我

你改左名wor

我想add你哋tg....

tg 呢

你好撚厚面皮呀屌你老母

pnutnut ching

?

一大堆私交

屌你哋

吓 同我講?

天仁BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

你都係呀

天仁巴

仲有你

...

信唔信我屌死你

信 但我有法老護體屌不死

哈！

推得咁快

tg傾係廢事打論文姐

冇人add咩

咬你地

有都可以傾

你好開心啦

你第一日識佢？

又玩完？

冇
頭先咬佢整醒左佢
結果佢大力拍我個頭

講拜拜都講左5分鐘
Mummumumumumummumumum

其實佢咁樣係好正常

抵死

你咬佢個頭 佢拍你個咬？

閃

都冇人add

[/quote]
咬佢隻手 二頭肌位

咬佢隻手 二頭肌位[/quote]
有肌肉喇？

南無阿彌陀佛

啱啊

你c交....

不嬲有少少 而加又多少少
冇英國仔咁正 人地model 標準

唔係一向咩

你喺床一定好幸福

好想剪頭髮

咪去剪

你生活先幸福

就黎做Fisherman 唔知去Oday啲人會唔會無視我
好似話睇樣收人
仲要就算你毒撚樣都要話收你
之後話臨時冇位 錢又攞唔返

每剪一次又要柒一星期

好過厚，夏天呀

寧願熱都唔要柒
剪密d每次剪少少就冇事

我好易厚

哪有錢

我就冇咁多錢成日剪

剪個頭髮又有幾貴呀
又扮窮賣小強

阿叔

都至少百幾啦

QB

屌咩。。。

賣小強

d人扮窮

唔好亂屌，小心有病

我都係 好M
我唔想同我老豆一撚樣

我真係窮

都要成180

所以一個月一次

咁搭電車貴唔貴呀又? 水費又貴唔貴呀?
你地係咪去體育館沖涼個類人

21

電水費又唔洗自己比 剪頭髮要呀嘛

唔信正常人負擔唔起

一個月一次囉

有份正常既工都唔會俾唔起囉

你幾耐一次先

你可能前一兩日失蹤冇追post
我真係識朋友為左慳電費三十幾度連風扇都唔開
唔係個個都係你想像中咁幸福

唔係次數既問題
但你地講到百幾蚊好似天價咁真係好痴線

咁冇可能一兩個星期一次呀

一個月一次都還好
剪密啲半個月一次就慘啦
要捱幾日麵包

你又扮

波波 同是天涯淪落人

扮乜

搵份侍應又好送貨又好... 都唔會比唔起啦

價值觀唔太一樣姐

本身已經覺得好長，今日想去剪。
點知平時個髮型師自己去左開髮型屋，要下星期先開張
要等到下星期先有得剪

依加至少130起跳，仲可能係mk仔幫你剪個柒頭

生活方式唔同

冇計

你可以開髮型屋

岩呀
冇話人人一樣ge
始終背景唔一樣

窮撚過唔到海

又用埋d虛無主義詞彙黎迴避問題個核心
負唔負擔得起唔係一個主觀問題
而係可以作為客觀事實去檢視
根本市面上剪頭髮價錢100~200,
對於正常有份工既人黎講都絕對唔會佔佢好大%既可支配收入(Disposable Income)
貴定唔貴係有數得計

....

深水埗冇體育館俾社會垃圾(唔係講你)沖涼咩
唔怪得個邊d廢中廢老同新移民咁臭
上次去買電腦野嚇死

如果每一兩個星期剪一次肯定畀屋企人屌死

有地方沖涼但冇地方住嘅真係為數不少
所以我都唔會有咩事無啦啦走過去深水埗雜個邊

我兩三個月先剪

點解可以頂到咁耐

因為剪到會剪到都幾短 再等到獅子狗咁先剪

一樣

我一個月一定一次

等到頭髮變兩節色先去剪

我其實都唔算太care個髮型
個樣冇事咪得

零染髮清泉

點可以俾佢地周圍走

我覺得髮型有影響
除非真係勁靚仔or劇毒先會唔介意

岩牙
而且我長頭髮都Carry到

唔想瞓個籠咪周圍走
窮一定有原因 而唔少都係跨代個隻

兩樣都唔係呢

我中得一樣野

me係劇毒

零

不過可以係襯到嘅

我變左做黑色頭髮的話
我自己同身邊d人都覺得好奇怪

又扮

長左可以夾起賣萌
如果唔係有工返同埋額頭爆瘡同埋仔仔唔歡喜嘅話我應該會撐多兩星期先剪

你染咗咩色呀

講埋呢句訓
我唔搶1001

叫我情何以堪

mk已成為您嘅一部分

我係指應該要有地方安置佢地...難民營個d...
沖乾淨涼搵到工上到公屋先放出黎